有無人覺得阿迷先係最柒球迷？

永遠季初又出黎抽水
抽到十一十二用就準備潛水
到三四月又走返出黎抽水

年年對強隊比人炒
淨識笑人無前四金錢足球
但明明自己都洗唔少錢

我地人多 又有利迷同盟
淨係人型蜈蚣都玩死你

呢啲月份兩個咪又係留返狗竇
屌9公海d人亂up抽水

十年前,日日J不敗奪冠,人地成功就係金錢足球/沉悶足球/黑哨足球
年年失敗就年年話自己有未來,出年係收成期嘰哩咕嚕
而家真係抵佢死

垃圾

可能巴狗

隊波柒
球迷點會唔柒

見阿迷年年劇本
對強隊又比人炒
都可以成日出黎大大聲
唔講以為n冠王

覺得好笑咁姐

算啦,雲加搞到妓迷精神分裂咁，都唔關球迷事

Sick ball ching

牙記可以keep到年年歐聯16強同聯賽第4 唔多唔少佢地對弱隊穩定
對強隊自動投降 唔上唔落咁

唔明點解年年咁樣loop, 阿迷都一樣咁臭串

Ching sick ball g人

我都想知

自己自抽互含就得
人地抽返佢就人形蜈蚣屌鳩人

年年都無限LOOP真係人都癲

又話 呀狗自卑
都唔知邊撚到卑

收皮啦講柒邊夠熱狗玩

呢個真
年年比阿妓騎著

大家都係出去歐洲賽賣笑

我覺得自己最柒

申：利

D 球迷輸晒所有賽事之後仲會care 熱刺完季有無聯賽爬頭，好可悲
除左第四是冠之外，呢個又係一冠，
年年既自信、目中無人就係呢兩個冠軍而黎

歐聯十六強係時候返入狗竇避下風頭先喇

一定要拎冠軍既球隊先可以鍾意?

咁全世界都皇拜巴啦

去到季尾就自動拎熱刺既成績黎打飛機, 又係一個loop

有人話唔比你中意咩
話你柒咋文盲

無人唔比你迷妓喎
想問點解柒咁多年都咁串

牙你老母

樓主叻叻 又有得笑阿狗

香港地睇波既人真係好好笑

自己鍾意果隊波拎冠軍 嬴波 好似自己有份咁

大佬睇波JE, 隊波贏輸關自己咩事

嬴波會d球迷會高人一等d? 輸波D球迷會柒左? 咩邏輯

阿迷唔串邊有人笑邊有人抽呀
你幾時見史雲斯侯城輸波比人抽

你又咩邏輯

咪係都唔知d球迷輸波都好似哭喪咁做咩
睇波je 隊波輸贏關自己咩事

成日笑人金錢足球真係好好笑
酸到

雲加早排先叫d 廠迷學下其他球隊既球迷..........

輸波咪輸波, 有邊隊未輸過, 球迷又唔係領隊, 可以做既野只有支持 OR 唔支持

我柒我認

學下熱刺球迷啦

你文盲 ? 笑緊你乜都唔知仲打咁大段野出黎柒 , 9 唔搭8 . 柒就潛啦戇鳩

19隊都柒 冠軍就叻豬喇

真係唔明點解要潛, 亦唔覺得鍾意一隊波點解會柒, 係香港既睇波風氣特別奇怪

鍾意果隊波一定要場場贏, 贏就好似有哂道理, 輸就好似無道理咁

屌鳩緊你地無料扮四條年年季初贏幾場就串柒柒呀 . 文盲死撚開啦

唔講以為平時 啲馬撚未出黎抽過水

咁即係點, 贏又唔串得, 輸又要柒, 你睇波睇到咁執著都幾可悲

不嬲睇波都係一笑置之, 咁上心把托

咁你又回乜鳩

回都唔得?

1
2
3
4

link 呢

回咪代表你上心囉 扮乜鳩一笑置之

呢條友柒撚到

回=上心, 唔回又=柒潛水, 睇波睇到咁真係好好笑

黑哨到咁都可以輸到5:1

雲加既錯

FB熱血足球gp堆阿狗成日係到打飛機

係喇,一笑置之丫嘛

你真係唔上心就理得人話你柒話你潛水

即係回親POST就係上心? 仲有D咩想踩人, 一次過講埋啦, 好想聽

球證誤判關仙奴咩事

講得好 講真隊波拎冠軍關你柒事咩
走出黎串柒柒唔講以為自己有份踢
咁我話自己係皇巴拜迷係咪可以日日打橫行

真係不能同意更多
睇波D野真係大家笑下就算
本地球迷都算，但你又唔係出世係利物浦，又唔係曼切斯特
人地本身歷史世仇關西你事咩

死返去返工算啦

唔可以認真嫁

咁早出黎撚狗

無人話唔俾你認真
你鐘意咪贏波落街唱會歌 見到死敵球迷就上前挑機 無人阻你

收皮啦

網上就會大大聲, 出到街咪笠哂水

好中

你贏幾場個時唔好咁撚串 , 輸個時邊個會笑你地柒呀戇鳩仔 , 知唔知自己講緊乜撚野呀

人地得益就扮正義屌人
自己今季黑到仆街咪一樣聲大大
我望佢跌出前 4 + 俾熱刺過頭
等佢季尾咩都冇得 J

扮假膠抽水

年年就係到冤
又對拜狗 又對巴狗
奧燒又hea踢
完全唔角得跟本隊波就係廢
踢英冠都比多你
利申 理性阿迷

根本垃圾
又要黑哨入一球
講真 你唔黑哨 人地唔會谷鳩氣炒你5:1
自己拎黎衰

實力輸都算 鬥心都輸埋學咩人怨年年中巴拜

唔上心點解又要咁在意人地點睇你
矛盾到

季初贏波出黎抽水就得
輸左比人撚就問做咩認真

有d阿狗根本就係垃圾
人地買人又話人金錢足球 自己買燒山就唔撚係
人地黑哨又話人4424球證最佳收購 自己今季黑左唔知幾撚多分就話球證誤判關阿仙奴咩事
人地防反贏你又唔撚比 自己隊垃圾西波防守垃圾係要話人擺大巴
總之輸波就一定唔係自己問題

咁似迪清高

明黑你嫁 吹咩

嘈贏又點？

撚你又點？

阿狗班垃圾打十六強邊隊都輸啦

持平講句 身邊通常捧阿狗嘅 都係型棍子

明明有個狗窿， 但成日走出公海開D 垃圾post,
之後成班接龍講雲加好波

自卑所以自大 阿輝

尋晚泊都泊唔撚到

我而家就出黎屌鳩你

覺好似我地皇者獌先最型

井底蛙
全世界都係咁架 你估所有抽水圖都係香港人整咩
你估英國球迷打交 係因為互相殺左大家老母咩 唔係呀
係因為佢地投入自己隊波 同笑人隊波 佢地先會打交呀

唔通英國球迷有得分咩

邊夠皇者阿型
今季黑哨到仆街都夠疆抽水話人黑

黑驚打人都可以話示威者暴力喇

又點撚樣牙清